唔好再理衝定唔衝喇

首先 決定左聽日會衝既勇武巴打其實都做好哂準備
佢地好清楚自己要面對啲咩 唔係旁人話咩佢地就會跟

其次 和理非既手足其實你地都有好多功夫需要做 文宣要繼續 勇武巴打亦需要大家既back up

兄弟爬山唔單止係各有各做 仲要互相支持
外面好多post好似喺到分化緊大家咁
我明白勇武巴打見到啲唔好衝既post一定眼火爆
但為左聽日 先忍忍

和理非既手足們一樣 垃圾政府依加想用冷處理去分化大家
加上輿論去將大家扯遠 依加我地最需要既係「相信」

勇武衝既唔需要去阻止 和理非唔衝亦唔需要去指責
大家所背負既野唔同 冇得拉埋一齊黎講

最後既結果係點 who knows？
贏就一齊贏 輸就一齊輸
呢種先係真正既香港人

要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

即管扑

已幫推 加油

此post並非分化post

唔該哂
正想講
衝唔衝出咗嚟睇情況囉
講好咗互相扶持
衝唔衝都好，唔指責對方
612嘅心態點解呢幾日丟失哂

認同
結果係點無人知
但係唔出過黎就一定後悔

因為多左好多三毛黎連登搞分化

咩都好，出咗嚟先

因為自從612後 唔知係咪林奠班3毛打手開始發力
四圍po d分化post 搞到失哂焦

不過我覺得仲有樣野都好緊要就係衰啲講句
香港人係deadline fighter黎
唔係12號2讀既話 未必真係咁團結

有航拍既和理非出黎啦，叉足電

621監察記錄重要性

「黑色五毛警告」分化/五毛/玩膠 User 集中貼

輕輕一推

推

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

【聯署link整合】出黎啦各位鍵盤戰士！！你嘅聯署可以救到香港！！

全球聯署【反送中 民意不可欺 為香港企硬】（58.5萬人簽署，差41.5萬人達標）：
拒絕香港違反人權官員簽證入境（3.7萬人簽署，差6.2萬人達標）：
制裁違反美國利益的香港官員（2.3萬人簽署，差7.6萬人達標）：
要求制裁香港政府官員和親北京立法會議員（1.8萬人簽署，差7千人達標）：
撤銷林鄭家族英國公民身份（6.2萬人簽署，差1.3萬人達標）：
取消林鄭 2015 年獲頒 Officer of the Legion of Honor（16萬人簽署，差4萬人達標）：

唔知大家簽晒未，簽晒可以繼續幫推！！
#國際關注

兄弟爬山 大家唔好篤 互相幫忙就得 唔好互屌啦

push

岩！要衝就為自己負責，要和理非就去後排幫手坐！

AGGER

Good post

推手

pish

大家信念目標係一致嘅
唔係你有你和理非我有我勇武
而係相互扶持

衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！！！！！！

多咗好多post擾亂，五毛經典戰術，擾亂視線影響真正有用的討論

尤其是咩黑警論壇
希望d cd rom有腦識睇乜係人話

信錯就係咁一世，唔係個個可以移民
香港爆煲係永久性傷害黎架

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

繼續push

啱

Agger

講得好

推，一早勁多3毛上工

聽日出咗嚟先算